qwefgh90.github.com
===================

static web site for studying IT implemented by sphinx

스핑크스
-------------------

구조화된 문서를 작성할 수 있는 툴인 스핑크스를 사용해 만든 정적 웹사이트 입니다. 이 저장소는 모든 소스코드와 정적 웹사이트의 인덱스 페이지를 포함하고 있습니다.
a